仲有乜game好似閃軌伊蘇8咁架

動漫風又神級劇情，falcom已找過，其他有冇

ff囉
F社其實都係抄佢

二之國
Persona 5
Gundam breaker 3

dq
rogue galaxy
shining resonance

答案只有一個, 就係老老實實等F社新作

rogue galaxy正阿

神級劇情

溝女之神

閃軌都神級咁空軌點計好

空之軌跡 羈絆

軌跡撚之軌跡

ff好似擬真風格喎

見有d舊無玩

咁玩gal好過la

罰你玩晒成個英雄傳說

閃軌: 英雄主義 超能力 專用機 主角光環 溝女 錫一談 唔渣波 唔破處
為劈而劈 黑社會...

神級劇情......???

咁你介紹下神級劇情嘅作品

God of War.

係喎，光明系列，以前玩過光明之舟

空軌FC+SC>>>>>>>>>>>>>>>>>零軌+碧軌>閃軌

仲有3RD

二之國或者可以一試，不過畫風太似卡通片又唔係太好

3rd其實有D難計, 雖然都好玩但外傳味有D濃

2之國2 好好玩呀 p5 同dq11都好正 鐘意rpg一定要玩

咁等玩完刀劍再排期試下先

Dq p5 故事好神， 2之國 好一本道你會估到晒 ，但2之國其他要素好豐富 。

非常具有個人感受既評價,
就等於零碧派表示零碧先係軌跡入面最好

二之國最大既一個問題係成隻GAME最可愛既角色竟然就係正太男主角

貓耳正太

Gundam breaker 3

原來3D模組咁樣加好似gal同動漫風都幾難找，不太卡通又不太擬真
閃軌

伊蘇8

光明之響

新增：
可惜唔係男主
緋夜傳奇

明明係全年齡嘅已經要慾望大減了

.hack g.u.

玩完覺得SAO無料到

要gal同動漫風最近得Xenoblade2

異度神劍劇情正嗎？

有動漫風加劇情，我自己覺得唔錯

我黎推介一下鍊金工房系列

閃都好吹奏

閃軌神劇情？
人唔笑狗都吠

Xenoblade 2

正

鍊金工房系列好似OK，但係咪冇男主

係咪我誤會，係咪有班人在反閃軌，點解

無能力處理戰爭話題同大量人物出場 尤其係閃2 係閃3先好返少少

劇情好平穩冇乜起伏既RPG,
比較集中系統同人物身上

講漏左, 有一集係有男主, 但因為系列FANS唔受所以之後再冇男角做主角
中文名叫艾絲卡&羅吉的鍊金工房, 有出過動畫

至少鬼佬好評
可能樓主既感受接近鬼佬

北美的確好受落

係咪已經冇人記得 風色幻想系列

英雄傳說三部典
自己最like零碧

伊蘇8是幾好

屌啦爛左尾

冇爛尾呀 5+6個故事好完美 XX補完外傳
你話7?咩話?D3有出過咩?

仲可以玩p5 p4
你唔介意畫面

有d RPG大師 game
舊game 好像時光之鑰 都好玩

動漫有看過

但玩都係 最近3部典

蘇菲開始

劇情真係無咩大起伏 有d人可能會棄

聽人講唔錯 完sem有機會買
但要先買switch

係咪傻鳩咗

玩過蘇菲
下隻推介玩哪隻
不過沒耐性玩品質提升
用簡易白金通關

目前感覺：
伊蘇8>閃1>閃2>刀劍凶彈
閃2的確結構有d亂同唔識安排，我玩果時覺得“哇屌，明明就黎打大佬，咁多人要收又多支線”，搞到我冇曬果時嘅緊張心情，好突兀
不過依家玩嘅刀劍仲悶，就黎棄

有冇人鍾意F社隻Tokyo Xandu: 我覺得幾好喎)

如果佢全部有語音就聽得明，
但佢淨係有日文英文版咋

V同4都出咗中文好耐

幫樓主搵埋
伊蘇+閃軌既混合版,
一定啱晒樓主口味

排期試下，劇情如何， 不過以前玩太多校園，先入為主覺得悶

一集完結, 劇情比閃軌更完整, 接受到閃1,2就一定覺得OK
動作場面就完全比唔上伊蘇8, 畢竟係比伊蘇8早出一年既舊作

閃軌正垃圾

空軌正過佢多多聲啦

好好玩 玩咗14週目 シオリ世界第一

閃軌主線都未完就話神劇情

a11-a19續隻黎

我為左呢隻game入左人生第一部console(switch). 之後有玩埋zelda同入埋ps4玩p5, mon hun果啲. 但冇一隻game再俾到果種感動我 等佢秋季dlc

dothack gu recode

我玩左兩章就放棄左。。。

呢個就真係伏啦..

閃軌神劇情 \ /
認真建議樓主玩埋空零碧

你玩埋1先啦
1>>>>>>>>>>>2

第日再補
初入門梗係玩畫風精美嘅
不過補都一定係年份最近架啦
畢竟食唔到太舊

okok，睇落唔錯

時間唔夠用呀
今個暑假要做爆肝工程師了
omg

1玩到中途爆唔到
D任務好悶

都岩既
玩完空零碧可能無辦法再食得落閃依舊屎

你就屎
講咁過份
你最多只能講邊d好個佢

nier automata?

玩過，
不太喜歡
覺得劇情灰暗
玩完有d抑鬱
一次算啦

1得wii
而家好難買
模擬器算啦

2就要買switch

2戰鬥 音樂 地圖都正d喎 啲角色又正
1個plot twist係震撼啲嘅不過

除左部份side quest做到躁底
同有一兩隻blade抽極都唔出之外
樣樣野都好正喎

你見閃3都冇中譯就知咩料啦

碧就神啦，同埋大陸有癲佬係出碧軌前就推測左我諗有6成岩既劇情

大家點睇伊蘇8
聽講最近嗰隻PS4係移植黎
個價企到硬一硬
諗緊買唔買黎玩
利申: 新人第一次接觸呢個系列

有冇中文同質素無關

都唔算移植 最初係雙平台 只係V版出先
YS8係F社近幾年評價最好嘅遊戲 鍾意ARPG可以玩吓

Ys8正到仆街

最近幾次都有特價，早兩星期先特到百幾蚊
抵到爛

閃軌神。。？
多謝樓豬提供笑話一則

仙劍4 5前傳

之前特價兩舊水買左

除左畫面好劣之外算唔錯
難度玩hard有挑戰性得嚟爽快感都夠

之前特價買左 依家就爆機 覺得劇情唔錯

質素差到連代理中文都唔做，因為冇銷量